hkbn點樣打去留言信箱

打完138 即刻收線
連個留言信箱都唔聽毒撚電話

唔係用户 唔會show 你
利申 唔識打去留言

我唔係用戶？
但佢有sms通知我有留言
叫我打去

push

*138
唔係就咁138